香港酒店討論(9)

各大酒店嘅staycation package 變幻莫測 各類債券層出不窮
要問問題嘅自己做咗功課先
記得留低BUDGET同埋要求
呢度啲巴打會盡力幫你

酒店心水推介-update(排名不分先後)

有新住新系列 - 2020 年12月開幕酒店
灣仔: The Hari Hong Kong
東涌: Sheraton Tung Chung

維港海景
灣仔: Renaissance Harbour View / Grand Hyatt
金鐘: Conrad / Island Shangri-La / JW Marriott/ Upper House
中環: MO／ Four Seasons
北角: 港島海逸君綽 / Hyatt Centric Victoria Habour
尖沙咀: Peninsula / Rosewood / K11 Artus / Sheraton
尖東/紅磡: Kowloon Shangri-La / 海景嘉福洲際 / Hotel ICON / 千禧新世界／Kerry / 九龍海逸君綽
九龍站: Ritz Carlton / W HongKong

價廉物美包泳池
北角: Hyatt Centric Victoria Harbour (人滿為患)
佐敦: Eaton HK
沙田: 帝逸酒店 / Courtyard Shatin

注意事項
1.酒店設施(包括健身室、泳池及行政酒廊)的開放時間
或會因應香港特區政府所制定的防疫措施而有所更改
建議入住前可以先向酒店查詢及確認

2.接受在《預防及控制疾病(規管跨境交通工具及到港者)規例》(第599H章)下 由指定地區抵港人士預訂房間的酒店列表:

lm

LM

留左名先

九龍海逸君綽同港島個間
邊間靚啲

新就九龍，但房大同有浴缸就港島

海景方面，九龍望港島東，港島就睇房既方向，有啲望到最正既九龍半島加港島西，有啲冇咁正只可以望九龍東

啲人誠哥間歷山buffet 好伏

推埋舊post先

之前想食佢teaset，
但都諗住等大家出咗食評先

留名
Giftcard無下文

#1 唔記得加埋歷山落list

send email 問下？

咁又唔洗應該呢兩日會知cancel定成功買到

唔緊要 出下個post時都未知開未

歷山個自助餐比人屌到反皮

利申：book左聖誕比哂錢冇得退

好想睇遊記

講起，wfh出返個日本遊記先

g chi

兩間都住過，一定係九龍果間
九龍果間新淨好多，香港果間好殘舊

唔好意思
想問一吓如果book咗二人房型
但唔小心揀咗得一個房客
係咪冇所謂
同埋如果酒店本身有寫明可以3pm late check out
使唔使email佢地confirm我係想late check out? 因為我見佢check out time 寫 12nn

唔該哂大家

有number打過去講聲

其實globalist個待遇同萬豪個白金有咩分別?
除左可以幫人訂,好似叫做多個會藉咁

Thanks!!!

帝京定帝苑？

想平平地5百蚊 book 中環附近 同條女過聖誕
油尖旺區 有無其他好介紹

大時大節 通常無得用呢d

留意下staycation 聖誕plan好過

雖然應該賣得7788

500蚊聖誕正日仲要中環忟水啲喎你學生？
油尖旺啲賓館都唔知住唔住到
不如比多啲budget搵啲包埋兩餐嘅 唔洗煩多嘢好過

邊間海景比較好，有d睇真d先見到得個角，如果想要落地大玻璃/270度邊幾間好d

落地大玻璃我鍾意四季，依家有個package 2000鬆啲 non refundable，幾抵
270度我住過最接近既係 Ritz Carlton 同 W corner room / suite

君悅角落大房算唔算接近270

唔係正日黎
23晚

平時$500都未必得 聖誕更加冇咩可能

500左右又要油尖旺就帝京啦

佢23-24都得嘅

幾時book左？ 12月8號開始book 有平喎

未畢業 體諒下
Nvm 決定好了 多謝各位巴打
發現正日同我個日的價錢差個double
我同條女得非正日有假 都唔知好唔好好彩

我撳到24號嘅S4B出黎
但再睇下星期仲派唔派卷先

啫係24號先用得？我打算book25

收張現金券最實際

係咪要上fb grp搵

有效14日
要下星期先買到

Oh sor

Marco Polo 兩間 有咩分別
想除夕個日bk

L佛屌到阿歷山大飛天

睇得出真係好嬲

藥水甜品

佢好冷靜咁評但啲句子全部都好mean

食完鵝肝之後明顯發火了

btw 件鵝肝好似都幾大舊 唯一望落正常啲嘅嘢

牙kit: 如果黎嘅話呢就唔好....
L佛：唔咩好呀，唔好黎添啦

Harbour Grand d 自助餐 好似唔差

唔知道點解好多濕鳩page都話1月開始先計
唔係11月已經開始啦咩

Hyatt 2020 nights 好似唔會 rollover 落 2021

朗廷酒店去唔去得過？

留名

W仲有冇派半價卷？我見Carousell 已經無再出

哦原來係咁
咁真係等1月先開始住算了

最近有咩package 抵玩 for 2月慶祝生日
想試下君悅個茶園 其他Ching 仲有冇package 推介

有咩酒店有得泊車

Sheraton

想問問如果經Klook訂同官網訂 兩樣訂法會唔會有唔同待遇

Conrad 都有
不過我覺得唔好食
可能人大左咩buffet都唔岩胃口

Conrad唔好食? 未去過唔知

Conrad係真係垃圾

其實係咪外國返香港一定要住指定酒店

有時klook待遇仲好過官網
直接寫明會upgrade一個level

指定國家（極高危/高危地區）要住指定酒店
其他嘅話 酒店肯收就住得

上網睇W半價卷派到12月中
但上Carousell 已經搵唔到
有冇巴打知仲有冇派緊？

會唔會係有派緊但冇人放出嚟咋

有冇人住過東涌世茂喜來登？

如果真......

已經成真

酒店包唔包括？我見酒店都係599F入面

尖沙咀幾間酒店都有客確診
新聞無報邊間

仆街了咁咪無得入lounge 我仲book左24 25...

我怕唔比住姐，酒店好似新加入599f?

點會唔比住

自己住過逸東，覺得除左佢係黃之外，冇乜特別

女朋友生日 book左staycation 有包西餐廳晚餐
原本想同佢食飯打卡 而家轉room dinner 無哂feel了

有無人住過荃灣如心高座海景房 係唔係新裝修？ 啱啱見到24/12 竟然$700仲包lunch點心 狗衝咗

BOOK 咗25 呢間harbourview希望無伏
同埋buffet 依家唔知仲食唔食得成

有冇辦法知道黎緊邊d酒店會做隔離

buffet應該全收皮既啦
經過第三波教訓就係唔好提早一個月book non refundable
唔知道今次聖誕套票有幾多人中伏

聖誕晚市一定繼續禁堂食，buffet package 應該全部俾大家free cancel, 大家可以慳返唔少

準備轉in room dinning

未聽過因為疫情唔比refund

想問Harbour grand 係咪全部房型都有浴缸

禁堂食....平安夜四季buffet是咪玩撚完

請問而家酒店房係咪都係keep住最多可以住4個

24號開始有返
可能

仆直 10號開波 14日咪24號.....

有架19limo有去無回

感激

Book 左icon 仲諗住可以試佢個buffet 臨急臨忙都無得book間有in room dining

Staycation book 香港定九龍Harbour Grand好啲

到樣諗緊 巴打揀咩package

前幾日去左美利住 當日upgrade左入住signature suite
正到癲 第時屋企都會咁裝修
晚餐 早餐都好有心整 好想住多次

想知係咪真係有得入murray lane飲野
定係個人妖吹水聖誕月先有

如果係visa signature 扣600蚊個package 就算你upgrade到suite都無得入lane飲野
要經官網 正價先得（打左電話去問過）

轉3 courses in room dining +補水

我係kkday book 85折果個
即係無啦

confirmed?!

Sor 估下

應該就無 但你最好問下front desk啦
Btw 6點後都無堂食

呢間係咪早排中過肺炎

萬豪今個月無會員日？

尖沙咀海旁果堆，帝字頭，嘉福，馬可果d

出左啦

依家換出年年頭redemption point平左

冇半價suite

Q4 promotion依舊冇影

跑夠數，下年繼續

25/12 一晚+晚餐 2-3k 有冇推介

今年幾多晚？
我得65

睇個勢出年白金應該都唔晒50個nights都保到
所以我諗住刷定10個nights先

洗唔洗咁快手呀

屌，隻人妖好撚R得。 有人FB comment 問佢會唔會去新酒店，佢覆 無人請我🙄
擺明比PR睇

面皮成呎厚

都1300啊 executive room

你地唔睇件垃圾咪永遠都唔會有人搵佢囉
一路睇咪即係一路支持啲垃圾囉

冇睇開，八卦睇下姐，洗唔洗咁惡

包埋buffet??

搞到咁聖誕酒店有咩新package

唔包啊

佢buffet除左brunch其他都麻麻

有無巴打知萬麗黎緊lounge安排係點

酒店消費額好似可以計落room service ？ 打算bk個Kerry過聖誕算，見佢有1000蚊果個package ，但kerry又冇乜特別把炮餐廳

取消下午茶，happy hour 3:30-6:00pm

Wa diu

你哋喺邊度睇到

有冇dirty team 12月尾到1月新年book邊到酒店抵?
全部都過$500 點搞呀

唔係掛 邊度睇到

Marriott app 已經唔俾book

the pier 正對面有間好有feel嘅餐廳，夜晚可以喺嗰度bk枱食飯，望住個景幾舒服。 同埋依家天氣冇咁熱。

愉景灣酒店就有個類似浸溫泉咁樣嘅浴缸，但附近除咗個教堂真係冇咩睇。 你男朋友幾號生日，印象中愉景灣廣場而家都有週末市集可以過去行吓。

如果兩間比較，我會揀the pair，當避世

不過老老實實，我成日都覺得呢兩間野啲硬件都跟唔上佢個價錢。 比多少少k11/Kerry露台房好過。

你真係住？定拎allowance為主？

應該包嘅rm service但你預冇咩特別啦

係喎屌唔記得左

緊係cancel la, 無左lounge dinner 先平10% ，太少

黎緊14號 ，Grand Hyatt one harbour road dinner轉做lunch.
本身仲諗住慶祝女朋友生日，有個景食個晚飯。依家咁都唔知點做好

如果你地留係間房，Pier應該正啲；如果會行下酒店附近，愉景灣會好啲

我都係 但轉番in room dining 本身都諗住落去食
但又唔想轉lunch

Thx

我轉lunch都係貪佢起碼有得喺餐廳食返餐，唔想成日都係in-room dining好鬼頹

禁晚市堂食去到23號咋（如果佢唔extend的話）

本身真係好期待佢個中菜 轉in room啲野無咁熱辣辣
不過好彩早餐應該有得落去食

點會唔extend呀
上一波都禁咗個幾月

Kerry 都做隔離酒店

分番開「檢疫酒店」同「指定隔離酒店」
前者係比close contact，政府分派檢疫人士
後者係海外回港人士，只行選擇酒店

哇屌

cls架？嘉里都做？點解唔搵平d既九香果d做
佢用返原價黎收d隔離客啊?
同埋做左隔離酒店仲收唔收街客

政府保底5成

你敢唔敢住隔離酒店先

姐係專for有錢隔離客

我係想像唔到點解佢要做隔離酒店

明明最新係佢.....
不過可能計埋房價政府包底仲有得賺

Kerry Christmas都會轉做隔離酒店

實時照片ren仍然好多人住

Kerry都要做？

有冇咁好住啊

睇死佢一月都未放寬
想搵間酒店同男朋友慶祝生日，筆直二千想有海景
巴絲有無咩推介

痴線

suite 咁空

識食呢個價位黎講佢幾高質

LMO都有？唔係啊嘛

聖誕book咗the Murray,想問下到時仲有禁堂食令
Dinner係咪轉喺房食

東涌果間喜記都做明明岩岩先開

four point 未開

唔撚係呀

咪比d 富豪富婆群組
不嬲香港人有分富賤架啦
唔通正苦會將住半山個d同葵咩邨個d一齊隔離咩

拎kerry 做隔離酒店

Kerry 變九香，世界末日

本來仲諗住再去嘉里，依家唔撚洗去了。
有冇人知四季有冇事

icic 仲諗住有得試four point

LMO合理因為無咩人book
Four pt個啲位呢啲時間有鬼人去咩
但Kerry真係
LMO同kerry仲要收正常價
其他啲垃圾酒店就加價

政府保5成喎
點唔加價

屌睇多次真係得kerry同LMO最唔應該係個list到既呢兩間無加價 (single價)
其他真係明搶
保5成做正常房價，再淨賺你5成

九香好似唔岩 所以做唔到

仲要係Landmark搞啲咁既野
成個商場攬抄

雖然Four points 同Sheraton 分開兩幢野
但係感覺即刻差晒
同埋政府d 隔離措施完全俾唔到人信心, 分分鐘d人過左去隔離玩都唔知
本身仲期待緊唔洗一皮可以住新酒店

harbour view suite 收3字頭
真心cancel？

上次我book都係3600連稅
個lounge 價錢1600嘅喎，差唔多值錢過間房

邊間1k樓下有靚浴缸可浸

索性東涌Sheraton做埋算把喇
咁搞法邊有人敢去

3600連稅係咩時間

岩岩訂左27-28 St Regis 2,587送多7,000分

點解誠哥唔拎歷山做

推 我本身book左嘉里最靚果間房連buffet 移加除消曬

又要再揾過

我book左貴賓廊超豪華海景房連早晚buffet加埋包接送同埋小小房間裝飾 5000有找

9月果排嘅平日黎，但我計埋AE 600優惠囉
不過RC lounge 最緊要係飲酒
日光日白都唔會飲得多啦

四季 頂住呀

馬哥孛羅香港酒店
巴打點睇

too old

海景套房其實同普通套房分別係咪純粹樓層分別

應該方向分別？

方向我見佢都係兩邊尾房
應該兩邊都望到少少海

會俾holiday inn同隔離幾棟遮尻住晒個位望海又遠 唔好太大期望

窮JJ

就係無期望過
所以諗普通套房同海景套房係咪一模一樣無分別

帝京，如心要高樓層先ok

移你老母加

屌你老母

已封鎖會員 豬西彈弓 🥳

如心高層就同帝京差唔多？

如心普通房最高可以上到去77樓

Btw小弟係兩間fans

如果你如心唔係住到新裝修房
建議你去帝京

朗廷？我最近都想試

得
其實正常都好少人會訂prepaid
反而用半價券用唔到gift card嘅情況就多好多

都唔係架，Marriott d package 好多都係prepaid, 我見explore friend rate 唔駛prepaid 先打算用埋啲gift card

Btw thx 巴打

rc之前個package就係prepay package
聽到你話用到都安心d

哦 係唔得呀sorry以為你問一般package

通常都入住前一晚過數？

睇酒店同條款，試過book 過啲係一日後就過數

SR

有冇ching住過Mira Hong Kong？
見佢好平咁
有咩comment

唯一好處係donki 上面
無景無service

thx ching
咁我寧願住courtyard marriott shatin

咪一樣我寧願Mira ，起碼就腳好多

大家覺得康得思點 想bk佢個全景房過聖誕算

courtyard有得落街踩locobike
又有景
夜晚又有得散步
果頭仲要冇龜

我都見到佢雙12好平
有無人住過？

Hyatt ST 平好多

房又正d

咁佢可能有萬豪白金又或者要刷晚數呢

如果唔係要刷晚數都唔會去

尖沙咀房舊，海景房大部份樓景，好遠先有少少海
沙田房大，海景ok, 附近無野行

GH 早餐正

hyatt最top嗰個品牌係park hyatt但香港無，
香港黎講，hyatt旗下最top就係grand hyatt了

不過睇過啲blog，有去過park hyatt嘅人寫，
香港嘅grand hyatt不亞於park hyatt

利申：新手，有錯請指正

新手再補充 近來睇番黎，有錯請指正

hyatt自己本身話無分邊個係「高級d」邊個係「低級d」，不過會定位
e.g. target年輕係「hyatt centric」，設計上會modern d 同價錢會平啲，
e.g. 奢華 park hyatt, 頂級, grand hyatt, business 就 點點點 之類....

所以所謂「top」係價錢黎講相對「top」咁

香港grand hyatt係亞洲旗艦黎

係

係 依家全球仲係勁少park hyatt
貴精不貴多

年中買咗d hyatt voucher
而家無晚市，拎住堆軍票點算

問正苦

同心抗疫價

係呀個火爐好好J

咩軍票，我嚟緊住Hyatt可能幫到你清

Pish有冇人知

洗屎眼用

睇片d房好似有d舊

同酒店隔住咗agoda，咁一定冇機會

你揀嗰個rate basic

喺經過至少一個third party (即喺agoda)拎房

比錢agoda，agoda再比錢酒店

姐喺話中間至少有2個agreement，而其中一個party唔認頭都唔可以cancel，因為會蝕錢

如果agoda話搵唔到張單，收到嘅booking no同你講嘅有difference。

又或者，中間重有另外一個(甚至更多個party)：

> 某平台 > agoda > 酒店

要cancel，必須要所有parties agree去cancel，但每個party中間嘅terms都唔同，所以基本上冇可能cancel到

結論：你揀得non-refundable就代表你acknowledge咗去bear哩個風險，平嘢背後一定有原因，下次唔好貪平

利申：前酒店FO

無得退咪照去囉 係間房驚乜

尖沙咀hyatt有人確診，跑globalist 要小心

有無人知帝苑staycation package訂套房有無得用12/F 個express check in

好啦 唔該哂巴打
係我懶醒冇諗到會惡化到咁..

有lounge access就ok

呢個係由一個大盤夾落呢個盤度？

巴打有心

自助餐果堆開始出番新優惠未 有D口痕想食下

好吸引

聖誕節都好似好full
不過我懷疑啲酒店餐廳就算未爆唔敢收新客 book 枱

有冇做緊酒店嘅巴絲可以分享下香港係咪真係咁多閪客
睇酒店secret怨氣大到

3大閪人

心思思想卜埋31號

聖誕你哋都照去？

統計下
Book咗聖誕staycation嘅人有無取消到？
繼續去
取消咗

禁堂食去到出年嘅話啲酒店會唔會email通知dinner buffet有咩安排？

Sorry 自膠

好鐘意美利 upgrade左住套房 好想之後屋企裝修都係咁

圖呢

深色地 唔會拎黎做成間屋主色啦，長用 望耐左就會覺得間屋好陰暗，同埋唔襟睇，有朋友就係用類似色，再深d，而家仲後悔緊
同rosewood 廁所一樣道理，去打下卡影相還可以
屋企點會裝修到咁花，亦都唔會襟睇

佢再淺d先岩，接近灰木色，都覺得太暗，早幾年就好興既 所謂懶有工業風 現代風

其實都係想抽d元素出黎裝姐但講下姐 邊有錢買樓

九香房舊，唔係所有房有浴缸，但服務同餐飲都好好

係咪似conrad嗰種舊？如果係都可以接受

2526係25-26號，佢係賣29xx

咩車？

限聚令酒店lounge食野一家三口係咪要分兩台？

住緊成個月

有冇邊間酒店可以入住當日食埋早餐

又真係未聽過

港麗曾經有個package係星期一至四入住可以8點check in，如果包埋Lounge就可以食兩次早餐

想問下依家酒店都門口係咪一定有人守住 入去要登記

四季夜晚buffet 皮已收轉房食4道菜

Hk好舊下

簽到咁大 公司都比用自己卡嘅咩

diu

有香格里拉diamond而你朝早8點鍾check in咪可以入lounge食早餐

habour grand出左新package 包千三credit
平安夜無加價

用Flow book日租啦

知會俾人屌仲問嚟做乜

[member]我地咁岩一堆frd 5個人，突咗一個，搞到好尷，搵唔到地方，我地都係食個飯交換下禮物咁...被政府逼死[member]

係要有2間房既套房先得

問題係佢所有日子都book唔到

而家興staycation時用酒店水煲打邊爐？

隔離post
應該係Rosewood 黎

Tiffin 應該爆哂廠

海逸君綽啦，呢排港島九龍都有平

餐廳定前台先
前台就好客氣
都成日唔好意思前唔好意思後
Woobar就會西口西面
Kitchen同星宴就一般般無特別好又唔太差咁

要留俾會員

會員咪又係升唔到

房就得咁多，會員既人就超多，你唔係做到三大閪人咁厚面皮你都咪洗升

佢啲套就係要留俾呢啲閪會員

消息：現時限聚令等防疫措施至少延續至元旦 必要時發出「禁足令」

你唔講佢哋鬼知幾錢

其實佢唔upgrade 我都冇乜所謂
你估酒店system 唔知你一年貢獻幾多錢俾佢哋咩

知，但有啲閪人就係死R爛R
特別早幾個post有人cap左凌生個留言就知佢真心閪，唔係扮出嚟

有無人24 25 晚book 左係無包餐飲
你地係叫room service？定買外賣

可以出街行下再買外賣

Cordis

呢間都算5星咩

5星由自己噏之嘛，香港都冇規定左點先叫5星級

起碼入Forbes 個list啦

5星個範圍太廣，我反而覺得真係突出嚟嗰幾間會叫佢6星級

半島 文華 四季 瑞吉

香港Forbes 5星得7間 平時出去玩揀酒店都係睇佢

Rosewood?

Forbes 5*先係真正既5星
但係forbes 4*或者recommended我成日覺得係收左錢鳩黎

剩係睇佢個5星 list就得

重點係點解揀4*或者recommeded個standard差咁遠

就好似米之連1同2星個range都差好遠，根本好多都唔值得有星

其實我真係好想知你地覺得四星邊間差好遠
定覺得有邊間out of list係應該有四星

recommended 真係無眼睇
recommend 比人爆房咩

青頭第一次聖誕約女, 真係完全唔識呢D野
想要平既6XX budget , 中上環, 銅鑼灣附近都OK
想BOOK 25號, 有無D淨係夜晚幾個鐘可以BOOK, 求幫忙

或者有咩網可以睇多選擇

爆房屌閪睇吓d 時鐘kol好過，有個叫牛牛定乜鳩嘅，有好多時鐘包膠， 搵

第一次就約人爆房

唔係第一次出街, 係第一次一齊過聖誕

有咩推介

我係你就比返千零蚊搵d正常酒店了
依家酒店已經平
book d 垃圾酒店佢唔開心屌都無得比你屌
何必呢

唔會啦

真呀

ibis

原來25彈性9小時住宿full晒
當我無講過

平日好唔好住

aapl如果出到ev
再用自家M1芯片

冇堂食去到出年，都唔知啲Grand Hyatt 軍票點搞

Staycation唔會煲水，飲就支裝，肚餓叫foodpanda都唔會淥杯麵

我反而唔理個list，始終外國人評同香港人眼中既標準都唔同

同埋有啲酒店有情意結，例如我對有歷史既酒店會加分，好似半島同文華

文華 半島

有冇巴打試過four seasons klook個優惠
有冇包膠
【聖誕最抵DEAL】節日晚餐 知唔知包咩野? 抵唔抵?
筆直3-4K 想同女友去

推介！晚餐食咩可以喺app哪詳細資料睇到 有西中印式揀
最好加多幾百要埋個海景房 包你話正呀

節日晚餐同平時有咩分別

望落去就多左個 開胃菜式同 多一道菜

巴打知唔知fs多唔多機會upgrade房?

不太清楚 個人覺得嘅package比較少

想問下1000$ budget 24號入2日1夜
有冇啲咩好選擇
Klook agoda睇左好耐 見好似好多都話中招or逗留

你知唔知間酒店業主係邊個？食幾多黃店都彌補唔到

時鐘酒店/3星酒店啦，好少少既酒店平安夜都過硬$1000

tst hyatt
柴房1000鬆d

24晚 book 佐ritz Carlton Victoria suite 連lounge.......
6點係club食完夜晚食咩好

Room service lor
都住得Victoria suite,唔差在啦

Room service 無咩好食
我老公想食steak.. 本身book 佐beefbar
有冇啲酒店/排房 外賣

Book左26/12 港島香格里拉buffet staycation, 晚市禁堂食都唔俾free cancel😭

Greetings from Island Shangri-La, Hong Kong.

Thank you for your reservation with us.

Further to the email below, kindly allow me to share with you that the below reservation, I am pleased to offer you with a date’s amendment until 31 January 2021.

Kindly be informed that room rates will be based on new staying dates. Any remaining balance can be used as hotel credits in our hotel, while any outstanding balance should be pay via a secured e-payment link.

呢啲外賣邊好食架
係呢啲地方食就係食埋個環境，氣氛，service
外賣不如outback 撚就啦

落去element 買外賣算喇

我覺得都合理喎
你呢啲時勢訂得都應該要預左個7婆唔知搞乜嫁啦
佢下下比人咁cancel間酒店唔死咩
當然可以cancel係好
但呢啲高危時段訂預左會麻煩嫁啦
改日子吧啦

下 比refund先正常

如果book左港麗25夜晚 buffet
佢可以選lunch buffet or 4 course in room dining

應該點選擇

in room應該好食d

dls
book 左cordis 明閣個package 無堂食變左要早食或者lunch
又話無in room
麻鬼煩

可能我個人比較無所謂
我覺得呢家book就預左會咁
Cancel係人情唔cancel係道理

Conrad buffet=垃圾

你自己無所謂還無所謂
點會變左合理

hyatt 軍票可以extend 未

因為人地個terms and conditions寫到明no refund既話 咁你買得唔係等於同意咩？
甚至有啲仲係寫到明no amendments no refund
如果佢寫正苦啲垃圾policy搞到無左個樣野而可以refund
但又唔refund就絕對可以拆左間酒店佢

係佢俾你改期你已經冇得出聲

慶祝紀念日 自己買外賣 有咩靚房既同埋有浴缸 1500內推介？
睇過hotel icon好似麻麻地
之前試過逸東覺得間房唔係好靚

請問dinning credit 可唔可以check in 前 晏就用？

間間酒店唔同，打返去酒店問最實際

點會係合理一聽就知你西客

好似啲人book左non refundable rate想cancel退錢一樣

W中菜好唔好？
套房送$2000 credit 應該食中菜最好
我見6 course $888 +1 per one

原本有卷$1500有套房
但用package 好似仲抵

Grand Hyatt 軍票可以延期一個月

唔悅

唔包

thx

比咁多錢想去邊就去邊理得佢

到時叫你出返去咪柒囉

In room 送餐點叫最正 1000credit

Me

As a valued Grand Club guest, you may enjoy complimentary breakfast, afternoon tea and evening cocktails with the following special schedule for the festive period (24-26 December 2020) at Grand Club Lounge or alternative venues, subject to change based on government’s capacity limitation.
Breakfast 6:30 – 11:00 AM
Afternoon Tea 1:00 – 2:00 PM
Evening Cocktail 2:45 – 4:15 PM; 4:30 – 6:00 PM
No food and beverage shall be consumed at Grand Club Lounge after 6:00 PM.

1-2 afternoon tea

短到

近排好似無咩LUNCH BUFFET優惠
逸東1200住一晚 +兩人LUNCH BUFFET 我又覺得唔算特別平

公廁長做

係 好似成日都見差唔多價優惠 無咩特別

都ok但好似lunch 同dinner 質素差好遠

但房好似好麻麻

$1300 W套房平唔平？
不過我無白金無late checkout
Carousell 果啲升白金信唔信得過
$300買90日 late checkout+ $150 wellcome drink好唔好

1300人地用半價劵代訂？
正常普通房平極都要1700

你1300蚊點book先？

Grand hyatt 3:30pm 2-3mins

Lounge full booking, 5/f 開多左個area 做club

唔該晒巴打差啲中左伏

我就係換完先見到

個fd琴晚叫room service 等左2個鐘

佢後加架仆街

係，換左有冇得退返？

今日排隊狀況係點?

咁都有可能太多客

當蝕3000分俾佢算
之前去過2次，但佢咁講，我以後都唔會再去

金域假日樓景一流

諗住再去？

明閣package 係咪cancel咗in room dining?

試過就算暫時四季最好 第二君悅

邊間

Conrad 海景房個景靚唔靚仔？
定係遮曬

1515金域假日廿人排隊

有冇邊間有爐提供 想順便打個邊爐

有冇package 食下午茶有得任飲香檳？

喜來登成個1月都冇房cls

我本來都無白金
所以我應該照去

尖沙咀？做隔離酒店喎

佢假膠黎

有兩種房，有一種係大細細兼對得正

想問下咁多位ching對以下幾間有無咩意見
九龍海逸君綽酒店、香港尖沙咀凱悅酒店同埋香港維港凱悅尚萃酒店
唔該曬

訂房部收咗工 不過你都可以試吓而家照打去睇吓staff幫唔幫到你

今晚各大酒店睇有幾多房著咗燈
入住率都應該幾唔錯

一月慶祝生日 諗緊四季 美利 k11a

巴打係咪用$1600 dining credit個package？想問啲credit係咪淨係可以嗌room service ，啲餐廳好似冇開夜晚？

咁新酒店都麻麻?

可以落去餐廳食 唔包水雲間 同埋好似可以落去買外賣自取，本身t&c話唔得(呢個你問問職員, 我唔肯定)

啲餐廳有take out menu 可以用credit埋單

tst hyatt 應該唔新

都11年啦，差不多要翻新upgrade下啲設備

除夕仲有無package推介? 早餐package 都ok
暫時睇到grand harbour hk $1600

四季不錯

overbudget 有無d under 2000
北角公廁15xx有早餐加自助晚餐take away 但佢個自助晚餐只可以拎一次野食 其他ching仲有無推介

雙床房先有浴缸

我前日住單人房都無浴缸

小朋友500 蚊學人住酒店仲夠唔夠錢買dom

不過去工廠區搵d三星酒店住仲好

咁又唔好咁講 平有平玩貴有貴住
佢又唔係500蚊要住到五星級lv

其實啲新開嘅三四星酒店都算抵玩
起碼硬件新先，冇陣味。不過就唔好預間房有幾大啦

香港酒店討論(10)

開定新post 先

真呀 有啲平日三四百都有交易
最緊要有smart TV

而家長期帶住HMDI線係身

budget 1500樓下，呢個價位有咩乾淨裝潢靚酒店推薦？咩區都得
同埋想問有冇唔過夜嘅玩法 即係中午check in ，食完dinner就走
定係就咁book翻過夜嘅算
麻煩各位ching

amazon fire stick 認唔到 Marriot 個inhouse wifi
結果都係要用線

有得用dayuse/flow book唔過夜

想訂新年後 應該幾時捕平plan？

10月頭第一次staycation 住完MO海景房包3餐
好正 想試下其他

btw 想book埋2月慶生
3000筆直 package包兩餐 做咗功課 應該book grand hyatt定 fs 好??
定有更好選擇？ thanks

Grand Hyatt 好似幾好

Ching住過？見佢個行政客房個view都幾正

Grand Hyatt 啱啱住完 啲態度好好

我都住ren住到怕，之前一買買左10張仲有3張

嘩 好撚正 有得upgrade
Ching介唔介意分享多d，你係叫package?
揀咗邊間餐廳 睇Alfred chan 好想用escape 24 試下個茶園 但新plan 有steak house 都唔錯

其實個人覺得ren 除咗有景之外真係一般

好多人 D野都舊舊地 野食又唔係特別好食
除左雜種住過 其實唔覺有咩特別

佢個buffet

服務真係幾好既！係由front desk到cafe d 廚師都好nice! 性價比算高！

邊間？

就快1001

推埋1001

香港酒店討論(10)